De plotse uitsluiting van de nacht, en de vervanging van zwarte duisternis op zijn plaats, waarschuwde me dat de man had gesloten een rolluik.
Na evaluatierapportage over voor een beetje, vond hij de flint en steel hij wilde, en begon te verdringen.
Ik moeizaam mijn gezicht op de vonken die viel onder de tondel en waarop hij blies en blies, match in de hand, maar ik kon zien op zijn lippen en de blauwe punt van de wedstrijd; zelfs maar fitfully.
De Tondel was vochtig,- geen wonder dat, - en de één na de ander de vonken uitgedroogd.
De man was in geen haast, en nog een keer met de flint en steel.
Als de vonken viel dik en helder over hem, Ik kon zien zijn handen, en een vleugje van zijn gezicht en kon dat hij vastzit en buigen over de tafel; maar niets meer.
Op dit moment zag ik zijn blauwe lippen weer ademen de tondel, en vervolgens een fakkel van licht flitste, en liet me Orlick.
Wie ik had gezocht, weet ik niet.
Ik had niet gekeken voor hem.
Ziet , Ik voelde dat ik in een gevaarlijke straat inderdaad en ik hield mijn ogen met hem.
